{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075222?place[place_type]=GID&place[gid]=1075222&place[latitude]=34.7249584127&place[longitude]=127.8864332251&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마카롱 펜션"
    },
    "text": "南海の嘉泉タレンイ村から徒歩5分、いとこ海水浴場から車で10分の距離に位置するペンションは、南太平洋を鑑賞できる庭園と環境にやさしいヒノキ、ヒノキで仕上げられた客室で構成されています。 ここでは海と庭園を一緒に感じながら休息を楽しむことができます。 入退室時間はそれぞれ15:00と11:00で、追加人数がいる場合は事前に連絡して費用を支払う必要があります。 最大人数を超えたり、ペット同伴の場合は入室をお断りし、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は禁止されています。 宿泊途中は入退室時間を守らなければならず、客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 特定の料理方法と喫煙は客室内で禁止され、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生したりペンションの期間が未確定の場合、料金が誤って反映されることがあります。 バーベキューパーティーのために個別バーベキュー場を別途利用でき、炭とグリル料金が追加で発生します。 駐車施設が提供されており、様々な観光地にも近い位置にあります。 ご宿泊はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで行われ、様々な種類の客室が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "南海の嘉泉タレンイ村から徒歩5分、いとこ海水浴場から車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭園はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションの庭園からは南太平洋を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような素材で仕上げられていますか？",
            "answer": "客室は環境にやさしいヒノキで仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのような手続きをすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡して費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りしています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理方法や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "特定の料理方法と喫煙は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは静かに過ごすようにお願いしていますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーをする場合、利用できる場所はありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーのために個別バーベキュー場を別途利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "はい、様々な観光地にも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時から何時までですか？",
            "answer": "ご宿泊はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室がありますか？",
            "answer": "様々な種類の客室が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 544
    }
}